香港有冇可能出現通縮

沙士得唔得

得

快點縮